+++
title = "删除执行记录"
Description = "删除已执行过的流水线记录。记录删除后，Jenkins 服务上的执行记录也会同步删除。"
weight = 12
+++

删除已执行过的流水线记录。记录删除后，Jenkins 服务上的执行记录也会同步删除。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **持续交付** > **流水线**。

2. 在流水线页面，单击要删除执行记录的 ***流水线名称***。

3. 在流水线详情页面的 **详情信息** 栏，在 **执行记录** 区域，找到要删除执行记录的 **执行 ID**。

4. 单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

5. 在新窗口，单击 **删除**。